對唔閪住 得罪啲講句 你家下同我講良知你仲有無良知

事源呢個post同一眾連登仔女講良知

如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

我想講 對住無良知嘅人係唔撚洗有良知

我相信好多手足身邊都有人屋企冚家都係警察但都出嚟做前線嘅人，其實你問心無愧，其它人係有眼睇架，你估真係個撚個都會被欺凌咩

講真，比人欺凌嗰啲一撚定係有問題架啦，就算唔係撐警都一定係中立良知撚。真正既手足，係已經抱撚住一齊被清算嘅決心架啦

如果有人再講良知的話
希望你屋企人被斬或者個女被人強姦嗰時，再同講番良知啦屌你老母

禍必及妻兒
警蓄仔女是無辜的

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推一下

講得好

以後見親呢D POST無視由佢沉就得, 討論都廢鳩事, 討論呢D廢POST本身就俾佢達成開呢D廢POST既目的

真係燥到仆街 你老味呢家仲同我講良知

忍唔住 好憎d道德撚

講得好
句「對唔閪住」有聲

林雪

我明, 呢D撚系次撚次都係香港人到還手邊緣先出黎叫香港人縮番入去繼續比人屠殺, 呢班撚系出POST既目的係咩真係明顯到仆街, 見到都火撚滾.

就好似比人斬左隻手都話唔可以以暴易暴咁。。真係無撚得救

而家班恐怖份子已經即將真真正正咁男殺女姦, 任何令佢地流血, 令佢地怕, 令佢地縮既行動先係維護緊真正既社會公義同良知, 果D口口聲聲良知前人性後阻住呢D行動既, 本身就係製造緊將來幾百幾千單殺人強姦案